覺唔島覺近排多左好多鬼佬賣藝?

沙田見到幾個
啱啱深水埗又見到
唔會又係乞衣集團掛?

點都好過太子站B出口：「多謝阿哥阿姐」

知你d香港人好呃d white trash咪黎囉
同d大陸西一撚樣
有淋病開個好頭仲唔撚黎?

中環果邊有好耐
全部集團經營
賣藝又有 賣區旗又有 話籌旅費又有
估計係窮撚國家鬼佬鬼婆

有d就坐係度仲手要錢去年旅行

心諗自己都冇得去

好多係東歐人

請支持窮遊世界
灣仔果邊望過下，又真係唔少人會俾錢

有聲

鬼佬行乞都月入兩萬
高人工過好多港男

全部係俄佬